通過貓義工家訪審批方法：

性格唔岩：
呢度10000蚊捐款，笑納
你性格OK

家訪問題:
呢度10000蚊捐款，笑納
你屋企安全

經濟問題：
拎張假豪宅門卡出黎
貓義工：我就係喵

一街都係貓, 自己捉啦

我唔想變貓義工
寧願去青山拎白卡

一睇就知你無搵過貓2工
2工們見到你有豪宅出入證第一時間就mark實你，要你不停得閒課金啦，點會係貓，你係ATM就真

呢啲似係某大NGO做法🤔🤔🤔🤔